講完BNO未 7.1電單車手足要片 (求車cam)

國安法立法生效第一天，下午約三時許，一名駕駛著插有旗電單車的人士，於灣仔柯布連道近謝斐道位置發生交通意外
翻看附近錄影者片段，現求於事發時，在電單車前方的私家車，車牌「FJ243」「UZ4428」「ML3677」提供後方車cam片段以供該手足呈堂。
如有任何資料和影片，請即聯絡
6297 3207。

鑒於事態嚴重，有關國安法第一天生效的檢控，請各界該人士不要揣測和製造光環予有關該人士的行為和動機，因為判刑必定考慮社會評論。
多謝大家，分享該訊息已經是對他最大的幫助和支持。

Source tg 寶寶channel 見到

Push

Share 去 ig Facebook whatever

車牌「FJ243」「UZ4428」「ML3677」

Pish!!!!!

Pish

幫手推

推

推推推推推

Popo 又扮手足要片督灰
咪中計

被捕人士搜證部有forward到

我想問車cam對手足有咩幫助？

方便POPO搜証囉

有人喺天橋影左片呀

位手足拼左條命出去 預左捉硬

頭48粒鍾要片，班狗要嚟入罪。
堅手足要片，就慢慢有律師出嚟post

唔撚係popo要片呀
係手足要
被捕人士搜證部都forward咗
律師團隊會知有冇用
我諗車cam或者橋影嘅都可以比住

推！

咁快要片? 咪玩啦

下面嗰段聞到好大浸狗味

pish

咁樣斷正使唔使靠篤灰呀

push

strong push!!!!

推
唔知有冇出名嘅kol可以幫手

屌
撳錯
推

自推多次